我係咪比人勒索???

打飛機點解要拍片？

你快 d 自拍一條假狗屌自己屎眼嘅片放上網
咁就唔會有人留意你打飛機條片架啦

唔洗理佢, 大把人比佢send過email

我都有啊
我記得是之前outlook洩漏過用戶資料
btw個pw是我n年前既，所以都無理

冇玩過依啲野
9成都係吹水 邊撚到黎我打飛機啲片 除非真係咁得閒Hack我手機/Macbook鏡頭啦

係 我都係outlook收到Email

碌鳩300cm長 唔洗用假狗

佢點知我個password

肯hack實hack到 睇你好唔好彩姐

恰毒撚

會唔會真係有我打J啲片

只要你有打過 J 就有機會有打 J 片流出
除非你連打都無打過…或者你係無 J

玩撚完了

屌

咁我想問你要擔心啲咩？

佢真係hack到咪67

早幾日我都收到
又係outlook

不過應該舊密碼

之後改左PW

再睇返個ACC 活動內容
見到早幾日有人撞過入黎
但唔成功

我都research左 外國都話依排多左好多依類email.
睇完都嚇到改返啲Password

唔使扮啦實係你衰撚咗咸濕比人捉到黃腳雞而家扮曬嘢上嚟問

用notebook打飛機就真係會
一定有cam 所以要用野遮鏡頭

咪屈

平時都冇乜用Notebook打J